삼겹살 파티요?
왜? 줄리엔 아저씨가 삼겹살 파티하재?
근데 저녁 준비 때문에 못갈 거 같은데.
세경씨. 오늘 저녁준비 안 해도 돼.
잠시만요네?
다들 저녁 먹고 들어온대. 나도 해리 데리고 친구들 만나서 저녁 먹고 올거구. 볼 일 있음 보고 들어와.
정말요?줄리엔. 갈 수 있어요. 네. 이따 봐요.
아싸~ 우리 그럼 오늘 줄리엔 아저씨랑 삼겹살 파티 하는 거야?
어.
빵꾸똥꾸들이 아주 신들 나셨어. 할 파티가 없어서 꾸질꾸질하게 삼겹살 파티나 하는 게 뭐가 좋다고. 할거면 갈비정돈 먹어줘야지.
조용히 하고 얼른나가.
아 왜 때려 왜.
시끄러.우리 가.
다녀오세요.
